有個朋友29分走左去讀nursing

佢呀媽都係護士
好佩服 好肯定係真心想幫病人
而唔係班無咩料又剩係睇錢果種人

點解咁肯定？

知唔知nursing起薪幾多

29分都有唔少半神科可以搏下 但佢一下就A1放個必入嘅nursing bo

RN起薪33k

廿九分去Poly讀三寶會舒服幾多你唔講？

你覺得一個考29科嘅人讀其他科會乞食？

29分有其他選擇
做護狗咁睇唔開

點解唔會？

人地 aim 廿分唔小心考得好咗姐

睇見連登好幾個講nursing既人post
個個淨係識講佢地人工高真係得啖笑
Nursing 日夜癲倒又要對住痴線病人 病人家屬高竇醫生執屎執尿就唔知

29分唔好講話入咩科啦 大學畢業
斷估資質唔差掛 hea hea下考入政府工
再話唔定入埋紀律部隊類仲高人工啦

紀律部隊咪又係日夜癲倒
仲要有生命危險 又唔係穩入

紀律部隊好多種
唔係個個都要返24h shift既
識人入境真係unun腳等放工

係要睇埋體能得唔得囉

但做Nursing始終覺得係有排捱
又唔係個個fg可以即入私家做